人去到某個年紀就得返個殼係世上

做咩都係錯
付出幾多都係唔夠
已經唔想去諗
等時間過
唯一唔令自己中箭
就係擺個殼出黎
等人地以為係目標
當人地見到插滿箭以為得逞就收手
自己蜷作一團
從此自己呢個人只存活係自己心目中
點都好
唔好諗太多
人生太短暫
花開花落
已經唔知可以講d咩